曼谷組成多條人鏈傳示威物資上前線！

泰國人加油

為甚麼歷史總是重覆著...要加埋手勢, 成個畫面

一路傳一路吶喊：
「香港人~加油, 香港人~加油」
士氣 +30 , 覺醒 +20, 氣力 +10, 精力 +5

由紅衫軍退化為泰豬，班友玩夠未

thoughts and prayers 🙏

泰國人要嬴

嗚呀

Stand with Thailand

好似睇番上年612 咁